9月6要支持埋南蒙古手足

推

push!

push

贏左無得分，輸左死全家

［行動post要推］9月6日下午2點半九龍大遊行

今日好成功 有預感96會好多人

聽日要岀嚟呀唔好猶豫

新全面開戰，96九龍遊行

九 月 六 日 九 龍 大 遊 行 到 時 見 ！

得返兩日，如果你覺得9月6想shopping去街街，就人人開個post表態

警方鑑於近期民情反彈 將部署約2,000警力 應對九龍大遊行

九月六日 大遊行，注意整合編

96九龍遊行 敵陣分析

「 請 置 頂 」九 月 六 日 大 遊 行 路 線 + 聚 人 散 人 策 略 建 議 ！

聽聞用咗呢兩個方法 96旺角大遊行嘅參與人數會大增

9月6日 九龍遊行 投票(TG)

96大遊行懶人包：

［6/9] 聽日一齊去旺角行街 支持黃店 振興經濟

希望9月6日油尖旺區各大黄店可以照常營業

PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法

[此帖必火] 九月六號掛黑衫顯民意大法

9月6日九龍大遊行！遊行投票表態最後兩日！！！！！

最後一日- 據投票趨勢反應9月6日九龍大遊行極有可能取消！！！！

9月6九龍遊行adam表示若9月4日23:59前少於2萬人表態將取消遊行

行街合唔合法 ？ 行街唔使申請 ？ 9月6號星期日 去行街 #新聞

9月6要支持埋南蒙古手足

[9月6日] 無論如何，請大家預留9月6日，為香港出一分力

［冇人講等我講］我呼籲9月6號大遊行，全民勇武劍指黑警

如果9月6日旺角大遊行有10萬人，我維園裸跑啊！

[靠嚇] 共產黨好驚9月6

「回歸初心」9月6日主題正式定為香港爭取民主活動 向極權說不

其實仲有冇人記得九月六係咩日子？點解咁撚大件事會冇哂關注度？

光復連登 九月六 旺角見

自從大量會員甩P 宜家連登個個post都有五毛搞事 再咁連登就快變高登